帶個口罩遮，香港人，一齊帶口罩！

日日都無乜人帶口罩，間中行過見到一，兩個帶口罩，大家都會互望一下，用眼神打氣！

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

push

甴曱平
今晚8點原地默哀

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！